如果我們接受政府條件，我們已死去朋友 不會原諒我們 ！

泛民

原諒師

逆來馴獸師